波仔 邊到食好

同朋友講起好想食波仔
有無邊間波仔大 可以堂食 又近ssp個邊？

自己唔識google搵咩屌你老母 伸隻手就有呀屌你老豆